今屆歐聯好睇過世界杯，八強曼聯VS巴塞，最強對最強

估計冠軍決戰⋯⋯祖雲達斯vs巴塞隆拿

巴對鏝

英5, 曼聯數值最高

強？邊撚到強呀？

易食指數嚟

四強A組曼城Vs祖雲達斯

四強B組巴塞Vs利物浦

終極決戰祖雲達斯(C朗）Vs巴塞（美斯）

冠軍祖雲達斯[/i]

上線睇落似鏝高少少
始終覺得祖對啲快波好易輸
下線應該係疤/猁 5050

悶唔悶啊四強又係雙紅會

決賽又係鏝對猁，厭唔厭

英5

年年都好睇過世界盃咖啦
球會踢出黎點都高質素過國家隊
世界盃你覺得好睇純粹係因為賽程密
波接波咁
但講球賽質素
世界盃連聯賽都不如啦

國家榮耀，你識條鐵